2018世界盃英格蘭正選陣容預測

碧福特
走路者 石頭們 卡山 玫瑰
大夫 死亡者 拳王
啦啦啦 傾 英鎊

覺得會出 Rashford + 250

咁lalala打攻中 拳王轉阿福

邊個死亡者

dier

Pickford轉費沙科士打或者積畢特蘭

冇神軒已經冇討論價值

行撚開啦後場橫傳 不如索性重召番我

唔好用HART就得

唔用hart等輸

中場無創造力 250=無用